最新劇本, 六日宵夜禁, 血洗暴大

你班廢柴香港人繼續廢柴, 繼續開嘉年華會唱歌仔